有冇巴絲係會同賓周講嘢？

有時揀緊av會問佢呢套好唔好

有時打完就會同佢講對唔住 無辦法令佢成為幸福賓周

不過最癲係我會擰佢個頭面向自己講嘢（勃起咗做唔到 唔好試）

射完會講 辛苦晒喇兄弟

唔會啦
佢講野邊個負責忍尿

幻想到個畫面，好好笑

所以細個會叫佢做細佬 親過親兄弟

我成日同佢講
比唔到幸福佢
對佢唔住
佢都冇話乜嘢
我好內疚

咁你條撚叫乜名

ben chow

我條撚叫Leonardo

哇 溝死女啦

我嗰條叫Microsoft

軟就軟 硬就硬 乜撚嘢叫微軟

等睇絲同男朋友賓周講野

係又微又軟

我幫你含硬佢？

每晚沖完涼都同佢梳下頭仔
講下野

識彎到咁都幾勁

用手想幾彎都得啦

Bam

試過同男友條J講嘢